夜晚聽鄭融好撚正

夜晚三寶
鄭融 吳若希 super girls
加埋hotcha 連詩雅
夠你聽ie哂成晚
時間真係好快
2010年代都就黎十年前
何況200幾年
一夜就諗返以前第一次call g
除此之外
其他野都唔係太想記起
有時明明打完都backspace哂
其實上黎打依d已經修飾左
人如果太老實面對自己歷史
點可以唔抑鬱
點可以唔晚晚d眼淚一滴滴咁流

時間真係好快

鄭融首13樓好正

食藥咪唔抑鬱囉